LLS 我好想再聽下你把聲

屌下我都好

LLS

LLS=劉老師？

劉麗珊？
劉露詩？